一兩個月前，班精英笑鳩我哋買契媽tsla 不理性狂熱,今日就笑鳩GME暴民

根本班華爾街精英老屎忽同時代脫節，見到啲嘢同佢哋本教科書唔撚一樣嘅，跑輸散戶，就鬧你地暴民情緒主導，盲目追捧，遲早收皮，班精英塊面俾人打撚腫都要拿返兩摘沙。

收皮啦老屎忽

睇班老屎忽嘅咀臉肉酸到

最經典例子係Btc

啱 支持散戶組織新既華爾街 取代班過氣廢佬

取代緊啦,唔係點解咁多人買契媽
班傳統基金voo 都可以跑輸就唔該返鄉下耕田啦

港股個班都係啦

咩北水流入
SH嘅香港人爽到飛起
又可以割鳩班大陸哩
轉移資產去美股

馬思克話做bc
大家跟唔跟

隔離post有人148買契媽依家哭緊喪......
依個禮拜擺明啲人沽咗唻入WSB......
都係嗰句, 正股驚閪咩.....

過多兩個月就$200啦
驚閪咩

真跑輸voo都夠膽教人投資

連登都好多呢d好心人
人間有愛